梁天琦被判刑，港獨運動再唔改變就會滅亡

講港獨 你地講緊既係政權既更替
由古至今都唔係你臨時搵一班人吹雞就搞到
唔好再停留係旺角魚蛋革命既思想

要係陰影下積聚實力 係未來呢十年吸引可信同有能力既人加入勢力
認真思考下自己係咪真係想搞顛覆政府既革命先好搞港獨
你要搞集會就一定要有個目標去搞
例如侵占立法會/政總/國金呢d重要據點先可以令你真正有談判力
因為以後一有咩活動警察就捕定個位拉人
一坐就十年都有
關sir果日無人去其實係好事黎 咩目標都無遊移如果有人去比班二打六領導實又拉多兩件

要講既就係咁多我都唔係咩核心人物係網上鳩up既人
但如果你地想跟住以往既模式發展 9up捉下毛比下正評係個tg group鳩叫就話自己港獨既話咁就証明你地根本唔值得有咩民主 更加唔值得有一個國家

五毛講人話

見到你呢d咩鳩都捉毛既港獨撚就覺得打左成段野同你地講道理講發長方向既自己好撚蠢

有興趣咪tg我
@yaumanking

講個個未必無腦，信個個未坐緊監囉

本土派根本冇理過現實
空談理想
簡單既地區工作都唔做
點會爭取到普通百姓支持
或者冇想過要爭取大多數支持
只係一廂情願

講咁白佢地唔明
恥笑下咪算

牙關嘅手法同《動物農莊》入面嘅豬好相似

Btw, 占你老母